［鳩工速遞］5毛設計師

話說小弟呢排搵緊工
睇睇下見到呢班仆街請人
有冇巴打有興趣滲入呢啲on9組織

我驚你有汗出無糧出

認真的話，制唔過
你send份cv去佢有哂你個人資料
黎類中資有機會起你底先，留意最下個句 - 認同幫港出聲理念
就算入到去做，佢拖糧/唔計MPF/無公眾假，係賤
但你一做錯野或者爆大獲，佢搵到上你屋企、屋企人
到事都於事無補，唔好以為唔會發生
睇香港近排都知遲早會有，只差佢有無封鎖訊息姐